这家位于美国明尼苏达州比林斯市的小型房地产经纪人向谷歌支付便士，是广告生态系统的一部分，与这家价值数十亿美元的旅游实体拥有同等的数据访问权。这十年最重要的营销问题：广告商拥有哪些数据权利|柯克·威廉姆斯| 2020年9月17日|搜索引擎土地
根据世贸组织规则，成员国必须平等相待。特朗普对世贸组织的长期攻击意味着其对中国关税的裁决基本上是毫无意义的|埃蒙巴雷特| 2020年9月16日|财富|
Disrupt 2020的虚拟本质相当于一个全球范围——也是我们有史以来最大的Disrupt。还有五个你应该参加Disrupt 2020的原因| Alexandra Ames | 2020年9月11日| TechCrunch
使用所有出现的球员，他们想要创建两支大小相等的球队。你能先到达山顶吗|扎克·维斯纳·格罗斯| 2020年9月11日|第五届第三十八届
你不能完全相信所有种族都是平等的，你最喜欢的种族是优越的。相信怪物：大卫·利文斯通·史密斯论非人的事实如此浪漫|埃里克·施维茨盖贝尔| 2020年9月11日|鹦鹉螺
塔拉吉设法在母亲的性格中给她带来了同等程度的真理《帝国评论：嘻哈音乐椅与疯狂的肥皂剧扭曲》| Judnick Mayard | 2015年1月8日| DAILY BEAST
当涉及到游戏系统时，双方现在都是机会均等的罪犯。管理美国的100位富人|马克·麦金农| 2015年1月5日|每日野兽
虽然南方并不自动等同于新邦联，但有时这种区别很容易消失。Steve Scalise展示了邦联和南方之间的细微差别|劳埃德·格林| 2015年1月2日|每日野兽
然而，并非所有可怕的、令人震惊的愚蠢政治模因都是平等的。绝对必须在2015年消亡的政治模因| Asawin Suebsaeng | 2015年1月1日| DAILY BEAST
但它从来都不是平等仁慈的地方，将来也不会。没有神，没有警察，没有主人|詹姆斯·普洛斯| 2015年1月1日|每日野兽
在其他条件相同的情况下，所使用的音量衡量的是思想的价值。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
这座城市位于流经的河流两侧几乎相等的两部分上。《格列佛游记》|乔纳森·斯威夫特
在其他因素相同的情况下，尿素的含量表示代谢的活性。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
他认为她和任何从肯塔基州骑过来的骑在马上的新伯尔特一样。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
为便于比较，气体可通过含有等量蒸馏水的试管。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德